笑咗 881打去比梁振英個舉報dump國旗熱線。。。。。。。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

有人聽先驚

係錄音黎
留電話+名
頭先聽都笑死

相反港台打去比掃把頭講左好耐係咁抹黑

有冇得笑

【國際路線】全世界印依款標語